無言的侵侵侵 侵襲拜登…

仍寧願親口屌你閪得很

然而拜登贏了選舉 仍多出幾萬票

兩位邊間教會？